(1Q題) 有邊個藝人識得分身

答案包合理，高質

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

曹操

好笑但唔岩，繼續努力

唔岩

答案：家燕媽媽
因為燕子就好似忍者咁
忍者識分身
輕鬆多謝大家

譚校長 余可分身飾演自己

容祖兒前任

四百個你 八百個你
企滿行人路裡 步步露殺機

大家繼續努力

庾澄慶

佢個分身叫哈林

到呢個時候仲有人唔識分哈林同庾澄慶？

俞琤？

第2頁開估

陳啟泰

快d估啦

陳奕迅

咁多人都估唔到架

等我開估啦

答案就係李佳芯(ali)
因為好多人同一時間用alipay比錢，
即係好多人同一時間用李佳芯比錢
所以答案係李佳芯
輕鬆 多謝

你地估唔到